是日靚晚餐 糯米飯+煎釀一寶

好想食呀

糯米飯好食
唔會太油,食完個碗無一滴滴既油留低
最正係佢上面有落菜脯

紅腸上面舊魚肉仲大舊過個紅腸

邊度🤩想食牙寶🤤

KT

the good of the good

識食一定食魚蛋茄子西蘭花

55

未見過有煎釀西蘭花

白撚癡未見過糯米飯有油滴既

你見識太少

正

想食☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆

糯米飯最痴油幾多都吸晒啦

個糯米飯好高質

你真係未見過油既糯米飯

用水牙線沖出一粒一粒飯

好撚想食

觀塘紅van小巴個條小巷？

未試過西蘭花唔好同人講食過煎釀三寶

街市